買70-200 好定24-70好呢？

用緊6d，有17-40 50mm1.8
想加多支鏡，點好

影咩

70-200

買支24-200咪解決晒囉

24-70

主要黎緊影櫻花
多數影人加景

70-200啦
影人加多支85mm fit哂

兩支唔同都要問
你根本唔知自己要咩

正想講
一係就放而家嗰支入 2470 用途大好多

人加景就24-70 f2.8Lii

28-300 L

都知既

最後應該都係放左17-40轉24-70
再買70-200

你同我之前一樣
我5d2+1740+50.8
係到猶豫買24-105/70-200
最後入左70-200